［難聽都要講］宜家急於求勝，只會輸得更慘

我明白經歷過琴日，大家都對警暴好憤怒
連登有post 講過，班狗最怕就係獨立調查
因為獨立調查一出，大半個狗隊都要收皮
佢地同我地一樣係無退路
所以本住打仗殺人既心態去鎮壓
乜野犯法野都做，務求最短時間撲殺示威

香港人抗爭之現實
與烏克蘭比較，香港人勇武派人數少
相對缺乏武器同軍事訓練
同警察直接對決係好難贏
但與烏克蘭比較，香港係國際金融中心
經濟係香港主要命脈
破壞經濟就係香港死穴
和理非人數極多，相比之下，和理非俾人拉既成本較少；
而勇武被人拉既成本極大，足以導致抗命終結
我想講既係大家一定要俾耐性，和理非活動既效果係效果慢，成本低
堵塞運動，罷買等等，效果已經出緊來
我地唔怕打消耗戰，對方先怕

呢個效果係有賴勇武派，持續為政府施加壓力所致
無勇武派既和理非活動 = 政府don't fucking cares
無和理非既勇武活動 = 俾警察打到仆街
保護勇武派，係首要任務
勇武派轉lone wolf 得唔得

大家要有心理準備，抗爭係數以年計，三兩日送晒頭就game over

答應我，留返條命，一個都不能少，煲底見好唔好？

推

push

infinity war

噴完燒完即走
日日燒日日噴先係上策

唔想送頭就唔好再呆企等狗沖
一定要有目標 做完就散 想打狗就襯佢未READY
想神獸就即刻召 呆企等狗沖既一律係鬼

打陣地戰只會一敗塗地

其實我都係咁諗
但身邊朋友講到聽日end game咁
預左聽日會比人拉
我又唔想好似潑冷水

我次次出post 都俾人屌
但唔講真係會有好的無謂犧牲

琴日真係好明顯

我地唔怕消？
點會係對方怕
人地係用我地既錢去打我地
人地有餓兵咩？
係我地有餓兵
我地前線一個一個咁比人捉撚曬喇
唔可以再消 要贏 一定要贏返曬返黎

獨立調查最多只會搵少少狗祭旗(如: 李漢民) 啦

運動分分鐘要捱到年尾，什至出年農曆新年。切記不被捕

是！明天盡量不被捕，不送頭

可惜大部分人已經比憤怒支配左自己

可以話你知，和理非左廿年都未有民主

如果100日就比你搞得掂支那
佢就唔會做世界第二大國啦

以正視聽，明天不是end game

係，認真，如果300日搞掂已經好好

有時見到吉野家元氣咁多人排隊
就會覺得其實自己係咪先係少數
又唔係要你企前線 罷藍店真係咁難咩？
和理非唔係代表咩都唔做架
要習慣將抗爭融入生活呀

抗爭並非一日半日，呢點講得好啱
10月1打後要即刻更新抗爭時間表
加強翻每日任務嘅文宣同執行，特別係罷買、攞美金等等！

我覺得聽日主要目的唔係打贏中共而係落佢面

以香港嚟講中共係好難（字面上）「打」贏，但香港有能力拖累佢嘅經濟
問題係呢件事比勇武抗爭更遲先出現效果，但個效果應該會更長遠

呢個係史上最大既極權
唔係一時三刻可以搞掂
和理非既要繼續keep住做好本分
罷買換美金suck商場做文宣
用唔到武力抗爭就要諗其他出路同佢攬炒
睇下邊個頂唔順先

推 樓豬講得岩
場仗有排打
我地大佬係共產黨
唔夠港共同毅進狗
呢班只係工具黎
唔係浪費心力係工具上

聽日唔係end game

6月開始D不合作運動
而家10月先開始慢慢見到成效

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

因為以前無勇武配合，無主動既罷買/不合作運動
以前淨係遊行表態，散水走人

真係會有滯後，要有耐性等

Agree
我哋真係要做曱甴，打不死，靜靜哋生到成間屋都係曱甴先有機會贏

出嚟演吓嘢就好，留返條曱甴命玩鳩佢

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Push

宜家支那已經收緊皮
我地主要搞掂香港，然後引爆支那本身內患
再加美國貿易戰，個效果可以好唔同

正解
如果熱血人士連返工日子都搞 香港真係唔洗運作都得了
以子之矛 攻子之盾
狗鐵自已停站係雙面刃 斬到自己一頸血

得閒浦下頭，引下人出來
總之唔俾人一野拍死，或者噴殺蟲水射死
話唔定遲早 嗰個人自己仆死呢
只要唔死，就有希望

以為聽日可以一鋪搞掂既同我洗面清醒下再瞓覺

呢排文宣真係靜咗
大家努力

推，經濟戰先最適合香港現況

Winter on fire 可參考但不能直接套用
香港人係會成長
trial and error 自然會摸索到成功方程式
但至少睇到淨勇武不可行

心理準備數以年計
香港人永不放棄，永不忘記

聽日唔係end game
但大家裝備思想要進化先有一戰之力

推1,禁錯負皮

冇話過想聽日即刻贏晒 而係大家心理上都有最好嘅準備打狗 搶主動權嘅話 日後嘅繼續抗爭先會開始有轉機架 End game嘅同時抱住不被捕嘅心態先得

聽日係流水式屌狗，唔係陣地

慢慢黎! 大家記住, 我地哩家打緊既係資訊戰! 唔係物理戰爭!

屌狗撚狗兩相宜

Well said

物理戰係無可能贏
但資訊戰，持久戰有得贏
我地起碼有200萬人同10萬差佬/武警鬥長命

遊擊 邊打邊走

no rd
set rd 俾時間人地包

留命
大陸經濟死緊 香港加速拖死佢

認同

真！

完全明白你咩感受
噚日都見到好多港豬都排元氣
做好自己 養成生活習慣先

推!!!!
好文分享:

「其實如果人人和理非，根本就唔需要勇武」

ig：begoldenyung

依句野有少少詭辯嘅感覺，因為個個都係和理非就自然無勇武派，但我想講嘅係另一樣野。

你身邊有無和理非係咁樣？「哎呀班衝衝子唔好出去啦」、「其實你衝擊又有乜用呢？」、「勇武嘅暴力只會換嚟更大嘅暴力」等等，以超脫嘅高人嘴臉同你講勇武嗰套行唔通，但你問佢有乜高見又講唔出。fine，今時今日要諗條橋出嚟係難，但你問佢有無實行人地提出嘅和理非抗爭，即係㩒港幣、換美金（兩種操作嚟）、轉mpf、罷買、罷食、文宣、聯署、貼連儂牆、唔用八達通、罷搭黨鐵⋯⋯排除佢唔知嘅可能性，好多時都係話，無喎。

我都遊行咗啦，組咗人鏈啦，咪夠咯，其他野有人做架啦。又或者懷疑個行動嘅實質用處。又或者某啲行動超越咗個人底線（？）然後除咗遊下行打下卡等人地問起都可以答自己出咗力唔使咁樣衰，就沒有然後了。我咁講唔係地圖炮噴所有和理非，而係特別一個品種。

我想話，就係個個都等其他人做，最後有好多都唔做。個行動嘅成效，唔夠多人做撚見到成效咩？夠多人成效係點，你睇下抵制美心，佢唔夠一個星期就跪了。香港人好得意，明知遊行成效係零政府唔撚會理你（排除向美國表達訴求嗰次），但對「有可能」成功嘅其他抗爭模式又好抗拒。一邊係零，一邊只要多人可以大於零，偏偏個個都鍾意做零仔遊行，但政府200萬人唔理，3個月都唔理，你700萬人行3年佢都唔會理。

如果係乜都唔做，但由得勇武手足點做嘅，無問題。不過有一堆人，會成日話好心痛勇武手足、叫佢地唔好再出去、停一停、無用架、唔好啦、有咩用啫、有咩意思，心痛？心痛唔係口講下就算，你唔想勇武手足犧牲，唔該你做齊和理非嘅相應行動。

知唔知比人拉咗嘅手足要面對乜野？打到內傷骨折被人輪姦除衫搜身侮辱車輪圍毆甚至無埋條命，之後再要面對刑罰，生理心理嘅折磨有幾大？你心痛，可以。但你乜都唔做，遊完行當自己已經係逆權公民，仲學人話心痛，係偽善。

和理非嘅行動同抗爭將會係依家抗爭疲憊走下波嘅出路，因為仲有好多好多變化同模式。然而勇武模式除咗戰陣改變、攻擊點改變之外，模式都只係武力衝突。勇武派無意識中喺度試緊衝擊邊個地方先係政府真春袋，但街頭衝過、狗屋衝過、中聯辦衝過、立法會衝過，其實每次轉攻另一種地方，大家都係抱住試下嘅心態。可能衝咗狗屋警察識驚、可能衝咗立法會政府會讓步、可能衝咗中聯辦政府會讓步⋯⋯但時至今日，大家心入面唔多唔少都知道，其實你衝乜野都係無用。

所以無野可衝嘅情況之下，抗爭運動進入瓶頸位。依個時候先係和理非全面進軍嘅時候，贏唔贏到就睇依下，用「有實際威脅模式」抗爭嘅和理非到底多定少。我好奇怪，點解「標誌性模式」可以咁多人，100萬、200萬遊行，香港人鏈，係好壯觀，係好靚，亦都需要有，但佢無實質威脅性。相反最安全嘅抗爭，人人都可以喺日常生活同屋企做嘅抗爭，點解一直效果都未見顯著？效果唔明顯嘅原因只有一個，就係唔夠多人做。200萬人遊行，竟然搵唔到20萬人一齊出手？就係因為日常抗爭無「標誌性」亦無壯觀嘅畫面。另外就係嗰200萬人，有190萬人係志在「發聲」，唔係「抗爭」。發聲講句野好容易，抗爭要一大班人持之以恆難到癲。最衰仲有一種我唔做都有人做嘅心態作祟，個個都想自己係英雄，但當個個都可以做英雄嘅時候，人類又選擇做凡人。

其實你覺得一星期一次遊行攰，點解唔喺生活中抗爭？

香港人要有一個強烈嘅心態轉變，就係將抗爭納入日常，做唔到依點，香港必輸。人喺群體之中係會容易做好多平時唔會做嘅行為，但我地嘅生活總唔會永遠拖多200萬人出街。認真，200萬人一齊剪八達通，係易過你一個人日日唔用八達通。200萬人一齊拎稅單上街靜坐唔交稅，係易過你一個人唔交。人一無群體旁住就怯就驚，但依家已經到咗要將坑爭融入生活每一步嘅階段，而我地做每一步嘅時候身邊係未必有同路人。所以講到尾，係你有無勇氣同覺悟令生活變成抗爭嘅一部分。話勇武無用但依家仲食緊吉野家嗰啲，我話緊你。

當然吉野家只係例子，食唔食對個政權無威脅，但係講緊個覺悟嘅問題。如果連罷食藍絲餐廳都做唔到，談何其他抗爭？當每個人生活都係抗爭嘅一環嗰陣，請問黑警點捉？但又係咪嗰200萬香港人都有依個覺悟呢？

和理非之後要入陣，需要三大部分，只要實踐得到，實踐得好，不出個半月即見成效。其一係標誌性抗爭模式，依方面已經發展得好成熟。遊行、人鏈、連儂牆、eye4hk挑戰、集體道歉、商場唱歌，但要記住，係。無。實。際。威。脅！佢嘅作用係吸引國際眼球，增強士氣。士氣一上，可喺標誌性活動同日或一兩日後，進行「標誌性威脅模式」，即似之前集體提款、和你非塞爆機場，目的係要令威脅模式有宣傳效應，呼籲更多巿民去做，但依個模式好明顯缺乏例子，需要更多元化嘅集體行動。第三就係最關鍵嘅「日常威脅模式」，將要實行嘅抗爭融入生活。第三步最難，需要廣泛嘅人民抗爭心態覺醒，所以目前應該集中第二種標誌性威脅模式，喺依方面增加多元化嘅抗爭方法，再慢慢過渡去第三種（我個人幾悲觀，覺得過渡唔到，所以香港會輸，但我唔想，先會寫依篇文，希望係星星之火）。 打仗模式需要更改，尤其係目前勇武疲憊，香港人再點講唔好慣唔好慣，但聽到開槍又自動會覺得係最低消費嘅時候，和理非需要大幅度蛻變，唔係運動一定失敗收場。相比走去捐錢，唔係話捐錢無用，不過我覺得如果和理非再進化，勇武手足比起收錢更加開心。

唔該廣傳，和理非唔進化，輸撚硬。

謝好文
我地宜家係要 進取型和理非抗爭
而唔係表態式抗爭
和你塞/罷買 真係好有用
見到對家刻意淡化就知其威力

我地送個大禮俾偉大既祖國

養心殿就知罷買其實好撚大威力
要集中罷食元氣 罷飲星巴克

係！我認為ko 福建幫餐廳/舖頭係首要任務
優品360 快啲執

大家要保持冷靜呀

聽日商場街道無人都夠晒震撼啦
國慶一片死城

港共政府最怕就係唔識再生雞蛋比錢中共
所以聽日大家一定要平安回家
繼續鬥不合作運動

一定唔係endgame
時間愈耐經濟愈差 經濟愈差上面都會爆埋
千奇唔好覺得係就快完
仲有一年五年十年

推！

Ok

agger